Roger Stone = 美國版毓民

唔熟下面條鬼佬嘅事蹟
即係條鬼佬都好似黃毓狗咁反骨

條鬼佬好似係美國以前d總統同特朗普嘅競選團隊

條鬼佬個仔都係大陸坐過監？

條鬼佬都係專搞亂自己個派系陣營?

黃毓民點反骨法

呢個真係第一次聽
到底毓民反邊個骨

哇，成班飯狗入晒嚟，走先

呢條友之前比郭文貴告到要登報道歉